阿拉真主報夢比我

叫我信穆斯林
瞓醒起身唔知點解就信左
依家想買本可蘭經
邊度有得買？

仲有想買埋黑色頭巾絲巾
認真問
巴打幫幫手

理得你信咩教照拉

穆師林好尊重真主，你搞佢信徒，佢出ISIS

穆斯林唔等於ISIS。尊重返佢地

起碼有自辯既理據 吹呀 ?

好似得女人戴得

唔係拎本可蘭經出街都唔得呀嘛

你扮宗教咪姐係認同佢個惡法

可蘭經手機版APP免費

性別係流動架，男女只係社會身分

立緊急法加長臭格48個鐘
再行使酷刑